研究左一個月點睇盤 學生哥反cup狗會

今晚小試牛刀

慳番d錢啦

初步睇頭兩場
卡斯洛達［-0.5/-1］
赫根［-0.5/-1］

中秋毒L太悶

你又哂左1個月時間

感冒食咩藥好？

Lm 睇上神枱

今晚咪知

前排病到pk 最後乜春都無食

場場都開上盤馬會執笠啦

2分1機會姐

宜家d學生哥讀屎片

係囉
咁駛撚一個月研究咩

驚轉-1盤 買左先

一場同路一場對家

我gpa好低

呢場似閪 如果狗會最尾唔轉一球既話

其實都係9玩

邊場同？

手足威武

驚轉一球所以買左先

戎賭啦學生哥
利申20歲輸3皮

轉行炒股

10點半唔買蘇維埃之翼唔好話自己識賭波

第二場赫根就應該穩陣既

研究一個月就想🔪狗會

Lm，小注gun

我都係20 但無3皮輸

外圍？

賭左3年 但呢個月認真研究

報左警

20歲賭左3年

頭肢巴

留名學野

係18歲先開户口

即係森馬拉

話知你 報左先

sor 唔係11半？
我睇盤覺得客

屌一路都以為10點半開
諗住踢完先買1點場

有咩同警察講

對左睇下邊個好彩

大佬

firm

研究一個月買客隊

有賭未為輸

轉-1
馬會半一都食你全格 雖然叩場同你同路 好大機會只有半格 雖然回咗小小飛

都係諗住贏半

俾d支持鼓勵啦

多謝普巴

中秋賭球別有一番味道

你頭關應該 收得工

弱9智。
我30歲，賭咗20年波。
報案告埋我呀。

我自己同自己賭，開上盤左手摑自己左面，開下盤摑自己右面。有講賭，有無講落注同落注係邊先？
報警？有趣。

唔駛咁認真既c hing
佢都係9 up下姐

波P.O. 鳩吹大家開心下咪算囉！

呢都好peaceful

goalllll

再goal

唔錯wor

1點主

跟實樓主了

中埋

兩點9初步客盤

中晒

希望中
朗c和緊

朗c

中！

5點客

勁到呢 點睇架學生哥 求教

中撚晒

繼續

7點

7點
查比主盤
競賽主盤

sor查比客盤

已買主

我仲1516緊但prefer客

貝格追和未

收一場皮

都係skip查比

華c高主盤算

唔洗度啦 上盤日

呢個真 全上盤。。。

樓主食正尋晚全上盤
今晚又睇下點

入定錢跟

一開頭d人真係好好笑

幾搞笑 報警

查比嗰場我覺得下 但唔夠膽買

lm

今晚gun下

做個統計
24/9
赫根［-0.5/-1］
森馬拉[-0.5/-1]
朗斯 [0/-0.5]
布拉加 [0/-0.5]
貝格拉諾 [0/+0.5]

miss左無買到 本身中

今晚有冇

應該淨買頭幾場 要瞓睇唔到尾盤

Keep住 月頭你仲出po就跟你 同為學生已輸到仆街

證明城大唔得

城大黑住我

祝羊

大隻仔

我理大輕鬆 上10萬 屌打你城大

Ive仔輸緊5萬

幾錢本上十萬

我身邊係無乜同學賭波

三大

暫時有冇話睇中啲咩

吹水咋嘛 上到10萬我仲洗上黎 不過5000上90000就真

理大+1
個個月keep住贏幾k 輕鬆

晏d出

個個都贏幾k

憑咩信你

笑左

教我睇盤未

買我對家囉
又唔係收你錢 開心share姐

樓主好撚準

等你

今晚唯一一場深盤得鏝係買得過

基爾盤

死燈狗

輸左幾多

樓主有無預告

樓主好準

3串3

3x3 on9

學生哥冇錢玩

淨係計你最尾條飛
用50 1注 200蚊total

3x1 406.38
12 225.77
13 192.6
23 189.9

200蚊收1014.7

你210收695.6...

下次記得唔好買3x3啦 收少好多

算啦又邊知會中哂 btw串哂就發達

3串3斷一場都賺
有冇其他方法可以教下小弟

過關緊係預中哂 唔預中哂真係唔好過 收硬屍

btw 我尋晚自己度都同路過左關

3串4
無信心唔好過關

唔係講緊注碼大細
係講緊過關方式
以第1條飛為例
買3串4 60蚊注 240蚊買
都已經收1301

你家陣270蚊買
先得1155.8

3串3啱咩人玩呢
啱好似我個名果啲人玩

咁你單頭咪輸哂？

講真 呢個藉口好柒

冇咩事我出返去先

岩岩諗住落樓下入兩舊水同大家屌下波 但已經閂左門

3x3既先係高手 咪笑人

今晚有？

溫馨提示 :當見光多人跟果時 即係代表...

關賭波事既post都見到你

btw我果邊都出左水

有
但skype meeting緊 晏d出

做個統計
24/9
赫根［-0.5/-1］
森馬拉[-0.5/-1]
朗斯 [0/-0.5]
布拉加 [0/-0.5]
貝格拉諾 [0/+0.5]
25/9
柏林聯［0/-0.5］

其他仲諗緊

啱
長賭嚟講 3x3一定賺過3x4
同埋就算買3x4 條3串1都要分開用低注買
樓主無咩本買3x3穩陣係好正路
唔明有咩咁好笑

到底有幾on9先買3串3

加埋2點9
普雷斯頓主[0]